黑警銅鑼灣上緊嚟

黑警銅鑼灣上緊嚟快啲走，準備夾擊